Copy trading討論區

宜家用緊etoro
但係收費好貴下
有無其他平台介紹？

岩岩都整左個etoro, 想問下見d人話1000usd先建議跟，但個網設定100都可跟，其實係咪只係賺少d咁樣